F G Em Am F G C C 有咩歌可以用到呢個公廁chord?

除左成首 我真的受傷了 之外 仲有咩